我姓陳，係個作詞人。

如題 有咩詞想我改

屌你老母

我現時自己肯做飯可以點改。

我反而想知一棍點改

你老母個閪窿好臭～

殘忍只需不吻。